$500本挑戰10連勝

呢幾日會出十場小試牛刀,睇下嬴到幾多場
第一場 侯城[-0.5/-1] @2.02

Lm

500推?

第一口已經豬半

依d post好少第一口輸
可以跟下

呢啲新ac又改埋咁嘅名 9成9賣料狗 完

戒賭啦

有冇飛

你同我收皮啦

主讓半一點先可以豬半

第二場 北海道札幌岡薩多[0] @1.81

今晚曼聯對李斯特城 4:2

第三場 千葉市原[-0.5/-1] @2.16
第四場 大阪櫻花[0] @2.05